人愈大就愈發覺愛係冇人生一世，除左父母，兄弟姊妹

仲有我地既祖國中國

ho ball

Ho ball

完全正確

💯💯💯

是

黨😭

ching sick ball

ching都幾無人性 星期六都要整喊人

ching太感性了

其實父母兄弟姊妹都未必一生一世

你係咪想講直系親屬

父母同兄弟姊妹都唔覺有。
自己愛自己先會一生一世

最少仲有國

咸左

好彩仲有黨

爹親娘親都吾及毛主席親

但係國會亡 黨會散
所以我地中國同胞要盡全力保家為國 忠君愛黨

呢到班人痴晒線
沒有黨你們什麼都不是